D死廢老真係好現實 呢幾日開始唔派利是

之前見唔到 而家扮晒野唔派返

你話唔派下年個啲?